Basic usage: qubinode-installer [options]

Main Options:
    -p      Required option, deploys one of the following container platforms:
                okd - deploy upstream OpenShift
                ocp - deploy Red Hat OpenShift Platform <subscription required>
                idm - deploy IDM as a DNS Server

    -c      Cluster operations:
                checkcluster - runs a health check of the cluster
                diag    - runs a adv health check
                smoketest - runs a smoke test on cluster
                startup - start up OpenShift cluster after shutdown
                shutdown - safely shutdown OpenShift cluster

    -h      Display this help menu

    -v      Verbose output

Product Options:
    -d      Set the delete option for supported product maintenance tasks

    -a      Deploy the entire platform which includes all the -m steps

    -m      Run product maintenance tasks with one of the following options:
                clean        - remove all files created in the project folder
                setup        - setup playbooks vars and user sudoers
                rhsm         - register host system to Red Hat
                ansible      - setup host system as an ansible controller
                host         - setup the host system as an KVM host
                deploy_nodes - deploy all VMS to install ocp/okd, supports -d
                uninstall_openshift - uninstall OpenShift Container Platform across all hosts in your cluster

Examples:

  * Delete the DNS server: qubinode-installer -p ocp -m deploy_dns -d

  * Deploy OCP cluster: qubinode-installer -p ocp -m deploy_cluster

  * Delete the cluster: qubinode-installer -p ocp -d

  * Deploy OCP: qubinode-installer -p ocp -a

  * Uninstall OpenShift Nodes: qubinode-installer -p ocp -m uninstall_openshift
